<resources>
    <string name="app_name">Новости</string>
    <string name="showMore"><a href="#">Показать полностью…</a></string>
    <string name="content4">10 книг о том, как преодолеть трудности и начать действовать
Принятие решений – одна из самых сложных задач в современном мире. Как решиться на важный шаг? Как собраться с мыслями и разобрать завал на работе и в жизни? \n
Вот десять книг, которые помогут справиться с трудностями и начать полноценно жить. \n
«Проблема или вызов» \n
«Уверенность в себе» \n
«Дневник обстоятельств»\n
«Никогда-нибудь» \n
«Просто космос»\n
«Джедайские техники»\n
«Смелость не нравиться»\n
«13 привычек сильных духом людей»\n
«Между надо и хочу» \n
«Вся правда обо мне» </string>
    <string name="content5">
 5 способов загубить свой стартап: типичные ошибки начинающих предпринимателей \n
Если вы хотите, чтобы ваш стартап обязательно провалился, следуйте этим пяти советам. Но лучше не допускайте перечисленных ошибок. \n
1. Просто копируйте чужие идеи \n
2. Потратьте весь бюджет на ненужные вещи \n
3. Наймите людей, которым безразлично ваше дело \n
4. Работайте без плана и подготовки \n
5. Не занимайтесь маркетингом
</string>
    <string name="content6">
МОДЕЛИРОВАНИЕ ЛИЧНОГО МАСТЕРСТВА
Каждый из нас в детстве мечтал стать кем-то. Вспомните, кем мечтали стать вы? Но потом мы взрослели и понимали, что нужно соответствовать социальным ожиданиям, и становились…
В общем-то, мы все стали приличными, уважаемыми и достаточно обеспеченными людьми. У нас есть какая-то работа (и может быть, даже бизнес), которая дает нам какую-никакую стабильность. Но кем вы мечтали стать с детства?
\n
Каждый из нас в детстве мечтал стать кем-то. Вспомните, кем мечтали стать вы? Но потом мы взрослели и понимали, что нужно соответствовать социальным ожиданиям, и становились… \n

В общем-то, мы все стали приличными, уважаемыми и достаточно обеспеченными людьми. У нас есть какая-то работа (и может быть, даже бизнес), которая дает нам какую-никакую стабильность. Но кем вы мечтали стать с детства? \n

Чем вы мечтали заниматься на самом деле? Какие качества были для вас значимыми тогда, и какие качества значимы для вас сейчас? И кем вы хотели бы стать, если бы у вас появилась такая возможность? \n

Говорят, в жизни каждого человека должен быть смысл. Вы знаете, в чем смысл вашей жизни? А хотите, мы ответим на вопрос, в чем смысл жизни, всего одним словом? Легко: смысл жизни – реализованность. \n
</string>
    <string name="content7">
Как делают бизнес в 21 веке.
\n
Вместо того, чтобы нанимать армию сотрудников и вкладываться в построение огромного количества бизнес процессов - создавайте платформы.
</string>

    <string name="content8">
ДЖОРДЖ ДАНЦИГ И ДВЕ ЗАДАЧИ ПО СТАТИСТИКЕ\n

В 1939 году 25-летний математик Джордж Данциг учился в Калифорнийском университете. Однажды он на 20 минут опоздал на пару по статистике. Тихонько вошел, сел за парту и завертел головой, пытаясь понять, что пропустил.\n

На доске были записаны условия двух задач. «Ага», подумал Данциг, «ясно — это, видимо, домашнее задание к следующей паре». \nСтудент переписал задачи в тетрадь и стал слушать профессора. Дома он трижды пожалел о том, что опоздал на пару. Задачи были действительно сложными. Данциг думал, что, вероятно, пропустил что-то важное для их решения. Однако делать было нечего. \nЧерез несколько дней напряженной работы он все же решил эти задачи. Довольный заскочил к профессору и отдал тетрадь. \nПрофессор — его звали Ежи Нейман, если кому интересно — рассеянно принял задание. Да, мол, хорошо. Он как-то не смог сразу вспомнить, что не задавал студентам ничего подобного… Когда спустя некоторое время он таки просмотрел то, что принес ему ученик, у него просто глаза на лоб полезли. Он вспомнил, что действительно в начале одной из лекций рассказывал студентам условия двух этих задач. Двух задач, которые не мог решить не только сам профессор, но и остальные выдающиеся умы того времени. \nОднако Данциг просто прослушал ту часть лекции, в котором говорилось о неразрешимости этих задач. И решил их.Иногда вы можете сделать невозможное. Если только не убедите себя сами в том, что это невозможное — невозможно.
</string>
    <string name="content9">
Интересный опыт построения бизнеса студентом, который не смогу устроится на работу.\n

Хочу поделиться своим опытом ведения традиционного бизнеса нетрадиционным способом. Бизнес этот я начинал еще студентом, одолжив у друзей пару тысяч долларов, а продал спустя 3 года за 900.000 долларов. \n

Это был 2008 год. Мне казалось, что я выйду из университета дипломированным специалистом и передо мной откроются двери тех компаний, которые я заприметил еще на третьем курсе. Но меня не брали даже туда, куда я особо и не хотел. И так шли недели, месяцы... собеседование за собеседованием, отчаяние, новые надежды... После очередного отказа мне стало окончательно ясно, что у меня остался только один вариант - сделать что-то самому. \n

</string>
    <string name="content10">
Эксперт назвала способы защиты от хакеров\n

Киберпреступники уже давно научились получать удаленный доступ к веб-камерам ноутбуков и персональных компьютеров. Об этом в беседе с радио Sputnik сообщила эксперт по информационной безопасности «Лаборатории Касперского» Мария Наместникова.
\n
Она отметила, что злоумышленники могут сделать фотографию или видео с человеком в интимной обстановке и использовать запись для шантажа.
\n
По словам эксперта, лучшей защитой от подобного проникновения является надежный антивирус. Кроме того, можно заклеить видеокамеру на компьютере.
\n
«Однако это не решит вопрос защиты камеры на смартфоне, заклеивать которую категорически неудобно, так что здесь гораздо проще контролировать свои действия с устройством, например, обращать внимание, куда направлена камера», — сказала специалист.

</string>
</resources>
